真正既公民覺醒，就係唔會出席尋日個送殯大遊行

老納高汁